今晚想去觀塘食放題 但自己一個

一個人俾唔俾食？

要俾兩個人錢

大x喜
上次先見到有人一個人去食

唔撚係掛

你好大食咩

可以食100隻甜蝦

屌 打電話去問下先

成日都見啲肥佬肥婆一個人食
好正常姐

我唔係肥佬 係185大隻仔 得唔得ga

你有mood咪食囉， 唔洗問人下嘛

要呀 我碌柒黎 乜都唔識

我最多敢一個人去睇戲,但得自己一個食放題會唔會好柒？

得
但係啲mk侍應仔會偷偷哋笑9你

我柒開 冇所謂

其實我都試過一個人去主題公園嘅,應該柒過一個人食放題

一個人食放題柒過一個人去主題公園
一個人坐喺度食放題好顯眼
反而主題公園咁多人
邊會有人得閒留意你

OP我有埋年證 成日自己去

試過一路食一路喊

啲野食唔好食？

垃撚圾 食放題開心事黎 喊乜春

諗到自己連食飯嘅朋友都冇又點會唔喊啊

我都係得1個朋友咁大把

其實朋友唔需要多,真係明白自己嘅一個就夠

係尖沙咀見過有鬼佬1條友食放題
見住佢飲4枝清酒